啱啱行過旺角站覺得有D嘢唔同咗，原來裝左個高清天眼！

近A出口 廁所對出